千其唔好為任何人放下自己原則

因為佢只係會認識到沒有原則的你
並深切咁認為你就係D咁既人

阿媽係女人

有撚用咩
到時咪由放低

最尾放低既係自己尊嚴

Ons ?!

ATM

真，尤其女仔

守好自己隻豬

唔好為任何人降低自己標準

識人以為我係mk 當我臭雞 以為我千人斬
on99 啊婆我見過咁多靚仔 係咪一有靚仔我就要除褲
我紋身食煙 但係我係斯文人係君子 抵你死丫失戀俾人當工具人 我屌屌屌

D仔好撚古惑 扮撚曬純情無害直男

屌醒我就岩啦

之後發現佢對個個都係咁講

見你咁可憐 咁撚頽廢又失戀 陪你你又想搞我 我連屌你嘅力氣都無啊 到臨走我都係好同情你 你個賤人一句sorry都冇 仲留咩see u 胃仙U啊？我屌你見我毒撚都恰鳩我

陪陪我食支煙

依家係窗邊整番支先 一講起就好燥

前提你要夠好打或者夠薑打架 企硬既最壞情況

連登仔為咗可以奶條女，尊嚴都唔要

最近食多左好多煙
不過都仲比洗係佢身上既錢少

最多未死

奶到就係
奶唔到就乜都唔係

拍拖要洗好多錢 個關係已經唔正常

佢淨係想你證明你有幾愛佢咋
唔好諗多